一人推介一間黃店

食左都幾個月黃店，所有生活習慣都改變哂
原來好多小店都好好食，重平過以前食連鎖店
以前因為貪泊車方便，長期入大商場，食一餐２個人都400-500埋單
召喚黃店打手出場

hōmu by favilla
荃灣青山公路荃灣段398號愉景新城2樓2013號舖
homu 吉列日本活性水飼育豬梅扒
外脆內軟又多汁 同平日豬扒味唔同 豬油特別好香

召喚黃店打手

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

黃店 - 留家廚房

少數中菜係黃店, 岩岩買完糕券

灣仔麗姐廚房
成間鋪都屌政府
播rthk
十一月紅隧收咗皮
佢哋冇咩生意早收
我上到去先知
但佢哋都肯整簡單餸菜
好好人

糕卷幾錢呀?

買晒三款 有八五折
5百蚊左右

今年食好D, 唔再揀美心

上面有facebook link

正 呢d節日野先最賺錢

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動